手機上網 無限速無限數據入黎

帶機轉台 有咩plan介紹？

CMHK平靚正

csl 5人plan 10GB+用量王
要齊5個人先最抵

利申：我齊5個人

上唔到嘅無限上網仲算唔算無限？

求 真。無限上網無限速度
冇sales係到？

唔搭地鐵 可用cmhk

唔好話地鐵. 火車都收唔到.

去電訊台啦...

係鐵路就收唔到
Cmhk 好廢

Csl 230 無限路過 仲有大量wifi 新巴士都好似有

用緊3
有無續約plan介紹

用緊 死垃圾

csl / cmhk = 現今兩大垃圾

csl係咁水你230簽3年就知咩事

去電訊台啦

個個台都垃圾

新用左一個星期csl, 開始覺得d 人話csl 廢係因為唔想太多人轉去csl 上星期專登放工坐地鐵返屋企都冇load 空氣 (銅鑼灣>堅尼地城）

你試過peak hour係金鐘/中環就知csl堅廢

進入左二次元咁，爆格但load個telegram message都load半分鐘

你試下由QB開始去金鐘睇， 你就明咩叫滿訊號，但load唔到。試過換sim，換手機都一樣。 絕唔係打手，當時仲係用1010，交成300幾400蚊月費......服務真係好好，但訊號唔得由QB去金鐘。 我相信每個台都有佢的缺點，睇接唔接受到，我就接受唔到呢個台的缺點了

用咗一星期就咁口響
你試咗繁忙時間 中環<->灣仔 油塘<->藍田 油塘<->鰂魚涌
任何時間 荔景<->奧運
仲係冇Load空氣先再講

我百六蚊 10gb無限速 駛撚無限量咩
用左成兩年 無問題

就係繁忙時間放工返屋企完全冇問題

用緊csl無限$233
好少搭地鐵所以未試過收唔到
開心使用中

用緊hemat $88 /15gb / 3.5m速 , 15gb之後減速到2m